Pregunta 1:

1. Cuál no es una tarea del proceso de instalación e implantación de un sistema ERP

Respuesta 1:

Corrección de software (Buena)
Formación de usuarios
Migración de datos
Configuración del sistema

Pregunta 2:

2. En implantación de un ERP, el análisis previo incluye:

Respuesta 2:

Un informe de necesidades detectadas(Buena)
La concreción del alcance
Las instrucciones de instalación
Una propuesta de la infraestructura


Pregunta 3: 

3. La usabilidad de un ERP mide

Respuesta 3:

La complejidad
La facilidad(Buena)
La multifuncionalidad
La velocidad

Pregunta 4:

4. ¿Que expresion define mejor el concepto de performance dip?

Respuesta 4:

Caida de la eficacia feneral(Buena)
Aumento de la productividad
Caida de la satisfacción general
Disminución inicial de clientes

Pregunta 5:

5. Señala cual de los siguientes es un requisito funcional

Respuesta 5:

Restricciones de acceso
Reglas de dominio
Disponibilidad(Buena)
velocidad

Pregunta 6:

6. ¿Cuál de los siguientes nos es un factor de éxito o fracaso de un ERP?

Respuesta 6:

Implicación de la gerencia
Presupuesto económico del proyecto(Buena)
Resistencia al cambio de los empleados
Falta de medios

Pregunta 7:

7. Los factores que se deben tener en cuenta a la hora de elegir un ERP

Respuesta 7:

Periodo de migración y adaptacion
Se deben tener en cuenta todas las indicas(buena)
Informes y análisis proporcionados
Caracteristicas de uso


Pregunta 8:

8. En la fase de diseño se define

Respuesta 8:

La operacion de mantenimiento
La migracion de datos
El proceso de instalación y parametrización
El alcance funcional(Buena)


Pregunta 9:

9. Los enfoques para la definició de requisitos son

Respuesta 9:

Dirigido a producto y dirigido a usuario(Buena)
Dirigido a desarrollo y dirigido a una solucion existente
Funcionales y no funcionales
Dirigidos a objetivos y dirigidos a desempeño

Pregunta 10: 

10. Durante los trabajos de adaptacion de un ERP a una empresa se aborda

Respuesta 10:

El estudio de viabilidad del sistema(Buena)
La modificación y creación de informes
La creación de modulos especificos
La eliminación de la redundancia de datos



